就快準備訓既返工撚入一入黎

屌你老母班學生打生打死你仲諗住返工？
有冇人性架屌你老母？
聽日繼續三罷

入去retweet like reply
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

屌有次有個fd醉咗喺地鐵入面痾尿
一開車啲尿就流嚟流去，搞到啲人下個站即刻落車
諗起都覺得區心

。。。。。。。。

可唔可以打返嘔心

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

sor打得太快